［解釋］交通津貼加碼原因

是咁的
特首林鄭月娥於《施政報告》中宣布，將公共交通費用補貼計劃加碼。市民每月交通費超過400元後，每1元車費由現時可獲0.25元補貼增加至0.3元，補貼金額上限亦由300元增至400元。在新安排下，若要「賺盡」400元津貼，每月車費料逾1,700元

由7月起 已經好多人跳閘 用廢老卡
咁政府都係地鐵大股東
而用廢老卡又係要政府補貼
政府發覺呢幾個月地鐵收入大幅減少
咁就將個交通津貼加碼
希望你班港豬唔好跳 唔好用廢老卡
政府變相咪多返收入

所以
大家千奇唔好用廢老卡/跳閘啦

政府開始驚驚啦

益班水貨狗者

果班拎正牌用都冇人捉
好多水貨狗都係用廢老卡

廢老卡俾盡你返工出去玩一個月都用唔到兩舊水
邊撚個要啲垃圾津貼

[經濟戰] 全民綠卡，Connect和理非，中立同藍絲，令港共正苦每年損失一百億

係唔搭點都唔會搭
呢D小恩小惠留返俾你自己

真 得閒仲可以跳下閘

死都唔會再搭黨鐵，同搭車用現金
貪d小恩小惠，一陣黑警問八達通要data又比晒黑警
食屎啦

廢老卡包羅湖？

半價

用左巴士好耐

全部都用廢老卡

點先有廢老卡

就咁walk in 去counter 話要買廢老卡就得，唔使講原因

買囉屌你老母

無論交通津貼點加，點都唔及廢老卡平啦！

佢係想用黎挽救

唔過$400 元既市民全無得益
唔關我事